屌馬𩣑山真係好撚垃圾！！！！！

夜晚想落街搵啲嘢食，
只有食屎，一間餐廳都沒有！

住馬鞍山唔學識煮野
不過呢區食呢方面不嬲垃圾
但環境就好舒服

依個鐘數，市中心除左新創發仲有咩食

馬𩣑山有街